其實詩詠bb單野應該上a1, 讓番個c1俾頂頂囉

認同既揮下手

老女人分個手都煲咁大，香港真係辣殺